每晚10點鳩叫係咪少咗人？

每晚10點鳩叫係咪少咗人？

點解我嗰區連續兩日都冇咩人，明明之前每一日都有好多把聲

啲人掛住睇tvb

之前就算我唔帶頭叫，都有好幾把聲叫。但琴日同今日我帶頭叫，回應嘅人5隻手指數得哂

我果邊大圍有手足帶 叫咗半個鍾
唱咗兩次榮光勁大聲

星期二之前，我住嗰邊都叫足半個鐘，就算有藍屍都係照叫。但依兩日真係叫咗十分鐘都唔太多人應
利申：啟德

啟德手足可唔可以每日都堅持叫，唔好比藍屍阻嚇到。
最多我沙聲都幫你屌藍屍

10點鳩叫好似唔及商場唱歌咁LOCAL FEEL

係

不如每晚10點都唱歌為主，口號為輔始終有啲人唔方便叫口號

會唔會係今日商場有快閃活動，所以今日少咗？

我嗰邊以前叫得好勁，但自從比人spin左去9點叫就少到一隻手都數得曬

咁9點有冇人叫？如果9點都冇人叫咁就

我嗰邊9點好似冇，都係照舊10點

真
好多日無聽到

9點直頭一個都冇

我呢邊一時時
如果有藍屍叫支持警察執法呢啲野
就會嗌得勁啲

我嗰邊都係，有藍屍講粗口鬧人，我地就會更加大聲

可能你帶頭就會有人叫

今日我住嗰邊都幾多人嗌

個女訓左不嬲都叫唔到

利申：上街20次以上

羡慕

開咗學的確比較難叫

我嗰邊好多藍絲，唔洗羨慕

多人嗌，佢哋就會自動收皮，食住個勢唔好比佢停

多番啦